明報A1

有冇無壓縮版

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

右上 田田田田田田田
咩意思

未排好

點解唔用復3圖

push

真？

英文既地位低得可憐，啲字細到

明報唔係奶共架咩？

忘不了的 年月也不會蠶蝕

請問神樂bb(會員#63950)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

哇

反對惡法！